Youtube 觀看紀錄無法更新？

只更新到尋日，大家係咪咁？iPhone 同電腦都一樣

Quit咗youtube喇

因為見到brain 叉嘅廣告？

你地係咪咁呀？定係我問題？

我已經disable ,所有紀錄

就咁用個 ios app 睇都冇記錄？

我部iphone 冇事🤔🤔🤔